NYTime今次直接點名攻擊大紀元時報

NY Time真係好噁心
不過起碼NYTime認證大紀元唔係習派

多年以來，《大紀元時報》一直是一份有反華傾向的低預算小報，在紐約的街角免費派發。但在2016和2017年，該報進行了兩項變革，使其轉型為這個國家最有影響力的電子出版商之一。
這些變革，也為這份隸屬於神秘而相對隱蔽的中國靈修團體法輪功的出版物成為右翼虛假信息主要提供者鋪平了道路。
首先，它支持川普，將其視為法輪功與中國當局共產黨焦土之戰的盟友，後者在20年前曾取締該組織，此後一直迫害其成員。該報對美國政治相對平淡的報導變得更加黨派化，更多文章開始明確支持川普，批評他的對手。
與此同時，《大紀元時報》在另一個強大的美國機構身上下了重註：Facebook。這份出版物及其附屬公司採用了一項全新的戰略，包括創建數十個Facebook頁面，發布令人愉悅的影片和誘人的標題黨新聞，然後用他們來獲取訂閱，並將流量帶回至其具有黨派性質的新聞報導中。

是撚但啦，NYT同大妓院咪一樣係Fake news, 何必分得哪麽細

上次唔記得澳洲定加拿大有國營電視台要去到造假攻擊大紀元
睇黎支那好撚驚佢咁

New York China Times